Plantilla para la prueba Angular

Esta es una plantilla de nombre *nobleui* ya trabajada y adaptada para dicho proyecto

1. para instalar las dependecias debe tener en cuenta que debe tener instalado todos los programas necesario en su PC tales como el nodejs, npm, typescript para que pueda ejecutar sin problemas los siguiente comandos
2. npm install o npm install --force si la version de angular instala es superior a la 10
3. ng serve -o para generar o emulador el servidor local para
